呢個痴線佬真係好勁

就咁徒手磨把石刀出黎

我都得啦 有咩特別

用手咋嘛
我都得啦

鐵柱磨成針

磨刀真係一種藝術黎 個過程好好玩

之前有條片係用意粉整左把刀出黎

1:03 點解石上有長直痕